水魔法師新武器

消防栓

駁條水喉狂bump水 浸爆個黨鐵

tui

好似冇咩用，琴日黃大仙有用，今日黃大仙如常運作

我覺得可以嘗試配合 封站之前搵野封左D排水位

咁就一定有用